[ Sony用家入 ] WH-1000XM3

諗緊要唔要入手 想問有冇師兄用緊 Sony WH-1000XM3 ? 有咩感想?
請問出街+電腦用適唔適合?

出街實熱撚死 坐車用就得 出街用就買wf-1000xm3 不過電腦用就要買多對

買多對如果電腦插線又如何呢？

我有1000xm3，anc唔錯，低音都算勁
出街用好熱會出晒汗

如果做野長時間戴會推薦bose多啲
輕啲設計舒服啲

wf係true wireless 冇得插線 如果電腦有bluetooth都可以用 不過delay應該好勁+唔穩定

睇你要headphone定in-ear

headphone: k240, cd900st, m1st

inear: e2000/e3000

唔想煩直接買對wh都好嘅

岩岩去左台北，係台北買左一個M3

出左幾日全台灣都斷貨。

究竟有幾多人分唔清WH同WF

Btw 樓主有無考慮過Bose ANC 700 ？

原本都有考慮過 但睇完個價錢 再睇咗一大堆唔同國家既review 性價比唔高

我覺得sony 舒服啲 睇用家
suggest 試晒兩隻先
不過兩隻夏天用都好熱

岩，試晒2隻先

明白哂 聽日去試試先 另外M4應該冇咁快出?

買左Bose 700

師兄有冇去試過其他款?

amazon 而家賣緊USD$298,
買唔買得過

都成2.3k HKD喎 去 行貨都係2.4k

邊度有得買？

考慮緊買700定等sony新款

我考慮緊要唔要等XM4 但又唔知幾時會出

想買來搭長途機用
BOSS定佢好？

唔係年年都出新款既咩

Bose Dklm大陸出左700 香港都未公佈

好多都係話XM3 個NC比bose QC35II 好, BOSE 700就唔知了

好似8月會出 但又無任何消息 兩頭唔到岸 心大心細

700 應該係今時今日最好嘅
睇好多外國review都係咁講

我睇好多都係咁講 但700個外型唔係咁討好

呢個真 qc35 同 m3都靚仔過佢

如果你真係講耳罩個隻，講長戴舒服程度一定係Bose QC35II

可以落旺角Sony試完再去MOKO試Bose

Sony同Bose比就Sony比較夾頭

但你著重音質就Sony

今日去咗試 最後買咗sony 真係好正 多謝咁多位師兄嘅意見

想問下 app 睇唔睇到隻耳機開緊咩 mode ?
係咪喺個盒拎出黎 default 一定 NC mode ?

有d想買 但又驚買完又差唔多要發佈xm4😥

app入面睇到

忍到手就等下 我就忍唔到手了

等多個半月 ifa睇佢會唔會出xm4

我都準備睇下 如果出就照課 XM3俾我女朋友用

忍唔到手了

美國/上海
但係未connect到個app 上網睇好多人都係咁因為個地區未支援 七月底會更新個app
依家都用到但係冇得setup

買咗邊隻sony?

早買早享受

WH-1000XM3

頂好煩惱

Bose qc 35 II 定 sony xm3

已經諗左成個月

邊個好

如果要買QC35II咁係3不如等XM4
如果要平就XM3

梗係Bose 700啦
有新買新

XM4 有排等

九月IFA發布十月出 睇你點睇
重點我意思係佢俾得BOSE個價不如索性等埋XM4一出即買
如果要平平哋二千鬆咁梗係XM3

感覺如何，舒唔舒服?

你地會去邊度買?

通話素質如何?

垃圾，有要求嘅就買bose 700

睇完Bose NC700 review
似乎想用嚟講電話就Bose 700
唔係就Sony